學大陸反日神劇咁拍多啲反警神劇有冇得諗？

例如徒手將黑警撕開兩邊

我爺爺九歲就被黑警毆打致死

手撕黑警

推，一定大有市場

屌

丫叉射爆警車

youtuber

發劇入面用鐳射筆燒狗屋